[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (61) 半週年前夜祭-2

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

今期首抽建議：FFT兩隻新角 / #2計數妹

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

日版最新解包圖,有齊5月7 Raid 同埋 新角圖 + 文字[呢個大家可以得閒睇下,太多字我其實未睇有咩新野]
J還J唔好亂咁傳得太勁,唔想SE做野

新SSR召喚獸

技能
"key": "BUFF_MDFY_01",
"value": "命中率+3"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_02",
"value": "人キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_03",
"value": "回避率+3"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_04",
"value": "魔力UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_05",
"value": "魔力UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_06",
"value": "召喚魔法Lv2"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_07",
"value": "召喚魔法Lv3"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_08",
"value": "命中率+4"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_09",
"value": "刺突攻撃耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_10",
"value": "刺突攻撃耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_11",
"value": "人キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_12",
"value": "回避率+4"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_13",
"value": "魔法攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_14",
"value": "魔法攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_15",
"value": "火属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_16",
"value": "魔力UP+8%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_17",
"value": "雷耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_18",
"value": "雷耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_19",
"value": "召喚魔法Lv4"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_20",
"value": "刺突攻撃耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_21",
"value": "刺突攻撃耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_22",
"value": "人キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_23",
"value": "人キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_24",
"value": "魔法攻撃UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_25",
"value": "魔法攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_26",
"value": "火属性キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_27",
"value": "火属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_28",
"value": "雷耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_29",
"value": "雷耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_30",
"value": "召喚魔法Lv6"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_31",
"value": "召喚魔法Lv10"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_32",
"value": "人キラー+5%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_33",
"value": "火属性キラー+5%"
},
{

個Raid理論上得一個禮拜啦應該,冇可能要你肝到半週年之後

好想知半周年有咩角抽

可能下個禮拜就知,佢而家唔驚放Data入數據包,前個排佢限制得好勁 完全唔放新野入Data,可能武肺?

新手有咩要注意

mission有感嘆號記得開晒佢

半Jer年記得留錢交稅

個隻新SSR召喚獸 叫奪心魔,又係FF名物嚟
水屬,應該係俾計數妹用,同Diabolos配土法一樣

我覺得FF7真係有機
另一邊FFBE已經出左

如果係FF7一早有生放,冇消息應該就係冇了

FF7應該係粒震撼彈黎唔會咁低調同依家出掛

FF3 30 jer年

其實個2隻會唔會真係半週年角
3d都做好埋
屌 想收手唔買劍聖碎

等睇OYO係SSR角

想all in隻男人？

唔會咁樣駁住去掛

係
女wfc

把武整到咁浮誇通常都係UR 好似係
隻男人就隨時SSR啦

UR紫髮隊

咁快開始燈

呢吓唔係燈 係真心的

條仔個名 : カエアン
分類係狼國

9up 呢兩個角色係下一章角色嚟 會同時出計數妹同OYO 同カエアン所以最有可能係6月角?

整完一粒物防 一粒魔防炮彈
應該夠用啦
之後要肝雷劍

#3 嘅解包整合係Base嚟,以後再解包我只會放有更動過內容嘅檔案上Drive

自選碎唔比揀計數妹

但係可以揀12 PACK

單刷粉珠協力9體

7石換到40冰偷碎

刷粉定把劍好
琴日刷把劍刷左2枝中水得4張

Refresh加刷商店5次 0阿格

3日0碎

已放棄

留名待課

我知你一早突爆左既

真係未

日日唔出on9

不了，啊格ai廢既

駁唔到

想問聖誕限角個陣係咪有保底

係
但之後未試過出保底

冇

有保底咩

今轉都算有既 FFT 四抽一

想要拉瑪達

個陣唔係2000幣真接換咩
姐係200抽

半jer直接出新角

係，個時仲係無課，所以79就停咗
有D後悔

幾時送打直鎚
出個課金pack就唔打算送?

好似得雷鎗保過咋麻

900體刷咗3千幾萬 今日刷番億零錢用先

係
果陣仲計錯數 以為10下十抽就換到 點知要20下

慳電模式刷野係咪慢過之前
刷左8個鐘都清唔哂900體

點解佢唔比我合+2，明明齊料

你係咪有一把+1仲係1LV？

右邊需要素材 2把劍 但所持得1
要2把+1劍10lv

奧丁無斬角係咪冇用

唔係
凡係物攻角就可以用
所以先叫2020

你當人KILLER25%流既

我得冰槍ur 物攻，但係又中左火鬼，冰槍夾火鬼好似好啲
練開魔攻但係除左水個隻未中過ur 魔攻幻獸同visioncard，仲用緊sr

19速+25人KILLER IFIRIT 點比呀

咁開左人殺先
又要刷共鳴刷到2046

收到即轉

我有把裝左上人所以計左一把thx 各位

體半減呀

639幫到你
快刷唔到639就139 二人なら。。。（但呢關冇野掉落

趁依加刷定億零二億錢可以用幾個禮拜

其實點計
Clear 1次加1

係, SKIP 卷唔計

7石換12PACK 好吸引

係
1000場

升張卡就冇幾千萬

你FUCK 我都無用架

我啲UR咭無突爆唔駛用咁多既

咁又唔急，btw港女係咪連ssr都不如

N 都不如

用蛋又係勁多

唔keep著打真係玩撚

12PACK 碎都有得換咁正

咁我升左隻fft ssr 廢老上99先

N投石王好似有魅惑

你撳幾下制就有SSR 蛋啦

見攻略有推介呢隻

張劵會唔會有得換未來啲常駐角
OYO

一陣升到89
今晚公會戰拎出嚟用下先
佢個AI唔知係咪改咗
正常返少少
等陣再試下

隻game係咪識讀心
我無抽劍聖，佢普通shop日日都出佢啲碎
Btw新手一問點刷錢？唔係1日得3場打咩？

逢周六、日無限制

就係靠呢40粒快左差唔多成個月就變98

代會長你

GREY

真心放棄又出20碎俾我，讀心到

等食評 我都升緊89

btw 巴打會OFF邊招技？

諗緊換12pack定土法好 換左可以99

但係12pack wor

Diabo俾黑肉先勁

真係屌一聲，7石40冰劍

屌你se

Diabo玩魔攻架喎
定係你講張卡

你隻冰劍應該有排未突得爆，記得好似啱啱抽到無耐??

所以建議土法先，雖然係蝕左碎既價值，但即刻有用唔使等到2021先突爆冰劍

當然，你冰劍升住黎周回用都抵既

12PACK: AM I A JOKE TO YOU

早抽早享受姐

仆街se，一蚊都唔課

啱啱課完

呢把劍一定係命中型

7石咩黎，冇見過

係

今晚開場刷超級 防裝

就咁升黎用
見有幾把，好似冇得合

幾把

上一轉4UR抽中

我唔諗住買碎 慢慢抽慢慢打

40碎Hold多陣先

GUN

唔係5 10 15f都有

屌佢老味上次rain 把火劍就20f先有

冰劍咁難突 多40碎都唔係好多姐

ur得一把

你要打多幾次先可以覺5

我彩花同冰劍都有排未爆, SH 先

會唔會有7石咭碎換?

你開咩都唔會係你TARGET 既嘢架啦

gay 工士碎買唔買好 好撚狗SSR 都限定

聽日咪25卡碎
登入就彈出黎既框都唔睇

聽日咪7石卡碎
不過得25塊

一早叫佢要去驗眼 佢又唔聽人講

平時同気まくれ都會買
600石就最尾先

俾哂提示叫你唔好放棄
試過打arena有隊阿格+冰劍
係咁aoe斬+連chain好屈

正如頭PO 都唔係用黎睇既一樣, 彈出黎既通知邊會有人睇

有無人pink ball x2

佢無2020物攻隊真係差少少

原來今次得10層

做乜漫步兄變咗龍珠二世

個ac已經。。。。

真係BAM 咗?

屌晒你地2020

半jer我實整件返黎

早打早升

有活性孔關淨範圍魔盾
冇嘅話睇你個隊關淨緩回+魔盾/男性buff+魔盾
好似係
要再試下

邊個報串

sh其實點解？

你地嫌疑最大得你地知

Strong hold

屎裝好

RAP

咩事變左2世

立FLAG ...

一世駕崩

啱啱先問完佢已經答咗 邊個要驗眼

幾點

我記得佢講過差五隻

....60pack

唔會，有寫直到智障為止嘅角

二世

你爭幾多呀
7石都換多40塊啦

仲未打

F5完未追後面姐
貓咩咩咩浦頭喎

通常問果個最大嫌疑

咁真係無邊隻揀得落手
一係彩花一係12pack

今天的我 已經唔係之前嘅我

買過之前50碎都知唔會向後+

冇2020 用緊緩回 魔盾

定魔盾 除魔好d

報案過個自己係賊

冇你咁有$$$

BTW 你打極都唔夠PINK LIN 既
今日同聽日諗住乜撚都唔刷剩打錢 半減體好抵

我都無乜打過 無一隻角係錢15job

你唔係個個星期都搵人刷咩

BTW 唔打夠兩億我都唔會收手

除魔得1turn有啲廢
同埋除魔優先過魔盾
唔會一齊用

我一定係12 pack

無人同我刷上個月錢又無心情又唔好

人係鍾意FF 好似你咁

啱啱忍唔到手走咗去抽計數妹
結果十.....
諗緊點算好
係咪又要課爆

對12pack提唔起勁
而家都係得1突+98碎 又冇刷開佢碎

又TM1定2做不孝子

我DLLM呀

每40日賺12PACK 都唔刷

dllm 呀

200

對佢冇感情
幾多pack都只係虛假既數字

早啲打有得每日re血

視錢財如糞土

係咪二世就返黎？

眼鏡大波妹

我又無阿格 見到把劍都想屌

屌你老母呀

當我僱兵咩轉黎轉去

12pack專武黎

又歐兩兄弟

回避隊依加點玩, 人人揸住隻土法黑肉都唔識用

一世收皮就二世返黎

唔記得TM1定TM2 4UR中阿格

完全唔洗追新角

攻隊繼續用迴隊同埋一定要有土忍吸血

聽講你地大把人排隊
點解我無課一月仲高你咁多rk

成個公會都壓RANK架嘛

不嬲歐嘅都係得TM2

同一個lm same same la

係2
rain->光戰->阿格->計數妹
不過淨係課碎已經好貴

我仲用緊黑肉拉瑪咋

期期新角都見到佢話又要課爆買碎

唔係仲有個單抽中土法咩

土忍吸血真係可以一個打哂
但係另外兩隻成日死/殘
打第二動有啲吃力

揀對手無辦法 狂打壓閃隊
我換其他隊又炒到仆街

一齊抽計數妹啦
又有身材又勁

一向低rank，升rank唔係咁易架

：十抽中左....買碎好貴

成手水角攪唔掂

抽到好難忍住唔升
仲要咁勁
25仔嗰啲就話算啫

都係2

邊有壓,期期都十抽中點升Rank

你拎你acc 俾我幫你一瞬升rank

自膠我講張卡
我睇漏眼你講召喚獸

咁張水vision卡咪有用

一齊㩒完成所有任務

你又十抽中計算？

得突1有咩用

你回隊攪得掂土法既會計應該唔係問題

抽爆

要留石半周年原來係咁撚艱難

屌，終於明7石係咩
日日都有

搞唔掂吸一下坦隻會計又補番一下坦
土法唔洗講啦 一下一隻

我無課玩家邊會忍唔到手

無課玩家影7石商店黎睇下

連Kachung都已經變成Kachung(微課) 好傷心

你呢個一早破左課處既人扮咩

處女膜修復手術

我唔知點解ac有210有償石

人格分裂

後備石唔可以亂㩒

一千幾百對你算得係咩

宜家食緊谷種，john？

咪撚就係

不join了 賤賣緊屋企啲figure維生有無人鐘意fate stay night

me john

歐撚

食住穀種課12pack 係咩玩法

隻手痕到

你日日食女洗乜figure

係咪唔用得熒光燈照

生野

夾公仔夾番黎成堆新figure無位開岀黎擺

唔知喎我自己過啲擺咗幾年無乜變

會見到一撻撻

二公子好似係

下次用完記得抹番乾淨就無事

等5月7打Raid肝到第1名有好多石

一路都食緊

f巴買個1:1番黎屌都仲得 窮撚先玩figure

食屎狗

我建議大家追著細佬屌

我鍾意嘅係空境 只係咁啱做咗半隻月豬咁解

去商店
之後有欄係7粒有償石買正嘢
每日唔同

有咩

乞衣lm

冇睇過 分唔到fate zero fate stay night

我掛咗兩晚單機先整到支+5香水往要靠半體,點解你可以咁快肝完

房主bonus 跌多樣野

頭先見到買左
唔記得我有少少有償石，尋日冇留意有咩買

我唔是grey架

0課玩家

好少野 無買都無問題

尋日印象中係某屬性突破碎同源
仲有個唔記得

笑甚麼

你都話無課啦

廢到我都唔知買唔買好

唔課黎抽
買item OK 既
之前買左job 水晶

你地咁好耐人尋味，係咪miss 左好野

無無無無無無 唔好咁諗

其實都係雷召喚獸30極石 同埋1粒彩波姐,冇乜野

真係要+5？

有冇人有cap 圖

清下飾品書姐,好礙眼

好彩唔係彩石

過左去既野唔好提啦

差唔多夠升1-47lv嘅召啫 無乜野

抽極都無雷召喚獸

雷極石係俾奧丁用,等開放3覺即刻練滿

咁就直頭無蝕到

繼續講落去佢就會喊

我冇乜理幻獸

咁重要

個塔2輪係唔夠升爆把野
要畀500石打第3轉？

真係日日打，橙過返工

會留意下，一步一步黎

係一定爆石

留咗好多光石

睇你爭啲乜
冰之大結晶既話 探險係有機率會出
有機率

500石貴到。。。我想儲石

我琴晚開始掛 出左一粒無結晶

掛一晚就想有
掛一個月都唔知有冇

你兩兄弟應該一張2粒鐘卷就有

巳農好+5雷劍, 實測高+5滿攻金劍 13%最終傷害左右

突發又出25

全部都係fate？

會唔會太快

佢件件都+5,連UR甲都練

唔係 仲有re zero

有無巴打知隻計數妺有咩技係值得升？
依家卡住係4星到

po個能力睇睇

斬傷15 雷傷30

Eva都無

攻?

無阿伯係咪唔駛FARM

攻type頂攻124

未用鎚仔

土忍有2招, 我google左都唔太明, 有冇大佬可以幫手翻譯一下

算佢都識平衡下

而家入坑ok?
冇玩過前作睇唔睇得明故事

系牙

月頭入坑岩時機
隻驚無前作

但把野入到GAME有d樣衰, 如果加返雷光特效就好

前作你指FFBE?
呢隻個故事背景好似係早過FFBE唔知幾多千年
可以當外傳咁睇

我都想整，不過冇咁多鐵鎚，整好ur劍先

用冰劍可恥

樣衰唔過把柒金劍囉

阿格把專武唔係俾阿格用,而係俾基加用

我仲以為會加下單體耐性之類

第一招係傷害睇人地最大生命計返% 再自己吸返

第二招唔知 被人打之後會減人速？

冰劍真係俾冰劍用

係, counter slow技, 即係彩花果招

痴線平時9成9 機率1隻都冇
今次有3隻啱買

第一招係吸血
計自己血量(37+killer)嘅% = 傷害

入住咁多先

唔該晒上面幾位巴打

另外想問下, 你地d武器, 物理攻擊既角色, 一般係會用+攻擊型定+暴擊型

開哂人殺同攻up之後開咩

第2招係時魔藍技
練滿之後有50%機率觸發
然後計雙方總Faith / 2 機會給予對方Slow狀態[降CT回復速度30%]

收到風堅牢pty+防

我第一頁放個解包文字有最新第8章第3節劇情
OYO登場

"私はエルシレール。このリオニスの者だ。"

咁撚屈

第8章就出
應該好快有得抽
我諗會係6月1號 接住半周年咁出

係Text > Demo拉到最下到

連條仔都出埋場
カエアンと申します

佢而家入個啲data都係5月7會更新嘅野
姐係5月7會出埋8章3節 劇情有OYO同新男人 所以就入埋Model同Icon入Data

但係佢地仲快過會計妹喺主線出場？

明顯係打尖出喺半周年前洗劫玩家用
好可恥

你信棄驚撚?

虎咬都幾堅但係連光戰招LB 都未升好邊有料升佢

今日又要豬了

有無巴打知計數女啲技咩ハイト係指咩
即係我企高人地一格會打大力啲？

猪了

又10幾個100rank，打條撚咩

已screen cap

一入去頭4個都係劍聖打撚咩
仲要我換走左男主

上次我地30打人地29 都輸81:84

對面贏神殿騎士團

龍珠二世浮咗水兩分鐘就潛番落去

屌 尋日打少咗兩塊碎既

發覺用錢抽個pool出UR碎機會率都幾高，頭先抽中2塊風鎗，當打少一日

冇咁有錢

刷錢囉咪

掛住刷錢唔記得換彩花

猪硬

二世係咪要變三世

繼續刷錢先 今日應該1億就收工, 可能刷唔到兩億, 唔夠水用

今日刷左粉珠先, 今晚先掛刷錢刷通頂

有撚冇錯

ヘレナ・リオニス（黒衣の魔女）

無咁多角要升J15呀

慳電MODE 係咪都唔熄得MOON

半體都唔刷麼
粉珠得一日, 錢有兩日

無用既得1分鐘都唔刷啦 無限刷角色肥你睇下會唔會刷丫拿

出UR？

Demounitname.txt呢個檔好多未見過嘅名,都係設定上嘅野好似鹿國國王同埋佢嘅青梅竹馬

中二病黃金甲二王子不遠了

係,但已經好好,起馬唔會發熱又唔太耗電

原來劍聖三REMAKE 有STEAM 版, 等特價買先

等mod

如果佢有個機能係有突發商店有通知就好

係有remake，不過冇時間要流俾tifa

係，

係唔知慳電Mode情況下會係點

SE唔好一次pick up咁多仲好啦

比你彈出黎 冇碎既

突發商店條女會喺粒水晶入面

就咁加句気まぐれ屋出現中都好
而家成日要check住好鬼煩

幾時有？

反正我都無嘢買, 關我春事咩

已撞，謝

呢位巴打好咸濕

想問下光戰係jump1定2?

好詭異

已撞

我都比你撞左出去, 我都係睇岩果隊

縮地拉瑪行得太快, 唔掂

有無人想打108rank隻sub leader
無既我入去

劍聖+黑肉+土法

撞左
懶睇戰績 揀左隊lucia

豬了豬了

二動得番呀妹同黑肉, 打畀人打過嘅劍聖黑肉光戰
呀妹頂倒劍聖一劍再一殺三贏咗

lm執雞
執完就瘋狂做乞衣

咪我打過囉

Thx
而家pick up嗰隻ur勁唔勁？駛唔駛用石買佢啲碎片？

點解對面隻劍聖咁低攻
見倒佢打我先以為玩撚完

又正又勁
買

唔知, 但係佢都秒我黑肉唔到, 但係我黑肉著錯裝閃唔到

聽講好撚勁
想升就一定要買碎 冇話駛唔駛
因為過左pick up期就要等佢再pick up先有得買

買哂3次？成6000石好甘

原來冇人喺呀妹攻擊範圍佢唔會自動搜敵
最尾得番呀妹打黑肉光戰, 一人一邊
呀妹企喺原地係咁補血上buff, 等對面逐隻過嚟逐隻殺
呀妹果然是最強的

買晒3次只係基本
係喺商店見親都要買晒

6000石可以確實地強化
好過12PACK去抽

依家隻土法打公會戰會喺坦後面
慢慢跟住慢慢上buff補血
附近有人先開吓holy
啱啱第一場幫rain補咗兩次大王子一次

又串會長

隻驚送石多唔多？
想無課/輕課玩

我都覺得AI改左, 土法補血既傾向強左好多

啱啱執劍聖+光戰雞
如果唔係佢咁補血上盾
應該死剩土法

輕課會舒服啲

但係土法都唔夠AP打兩場,
D光戰好坦得
要諗辦法解決

就係我打剩果兩隻, 原來你就係DR.D

唔手賤其實唔課都夠洗
我玩左半年都只係課左一次畀FF1合作
同埋無課輕課建議就係出新角除非極有愛
否則出個頭兩日6000石抽完中就養唔中唔好深追

算送得多, 你要快啲勁就會用得多, 一定要課咁制
但係慢慢玩最終都會追得上除咗限定角

光戰二動唔識開吸仇技？

唔知算唔算多
但係冇抽野買碎既話 啲石係儲得幾快
不過我少玩其他game 比較唔到啦

係 我就係協力大乞衣

一係魅惑, 一係吸血, 一係核爆, 冇咩其他方法

第一場用曬二動咪唔識開

今日我都撞,俾人一次Stop 晒3隻

重有兩次

今日可以休閑玩了

冇諗過同時停3隻呢啲會發生係我身上,個機率真係夠晒低

啲阿格開始投入實戰
玩撚完了

比咩Stop左

不動無明劍

不動無明劍,我光戰Faith 30 理論上得30%機率都中埋,另外兩隻37.5%機率中晒

痴埋一舊畀雷槍射哂3隻
基加用返翼職唔用時魔算

輕課既話買咩好？有冇月卡之類？

冇雞執

買7鑽果個包, 好抵

TM1 6星完仲係滿血

有d特別d既保底池要用有償石

比如上個月有個十抽必中4UR

會唔會話有啲人權角係必須？
隻驚又好似冇得井 無底深潭

感覺上守隊AI會暗改

之前玩過d game守隊特別易上debuff

冇, 因為只會越出越勁
你新入坑啲角就係最勁

十抽4ur又幾正

明白
咁新手除咗推故事仲有咩做

唔關事啦,呢啲真係純運氣問題,我打Arena好少中Stop,係今次還返晒

肝
往死裡肝
肝到死！
未肝到D野+5前都唔準停！

你班9C9撞晒

今晚猪得

打到幾多分就幾多

實6星架喎

唔係講笑
呢隻game好撚多嘢肝
真係好撚多

對面太多勁隊，啲角係齊裝好難打

望下我隻光戰連劍都無把就知輸硬

依家開始玩 抽齊計數妹 2020系列

應該可以玩好耐

冇缺口比我打

打活動協力一場180分
要刷曬覺醒源覺醒碎同每日換龜/探險卷
唔忍心話佢知每日要打幾多場協力
不過可課金解決到嘅問題就唔係問題

無人叫你咩屬都打曬架清, 個個月都有月任比你打, 你無果個屬隻角係可以唔換

如果肯食體力可以訓教掛既

我仲打曬FFT啲碎同job珠

而且我冇任何FFT角
暗劍唔計

你打黎做乜

你真係肝得滯啦

已全掃

反正都要打夠兩個+5個樽仔
打到依家好似先一個+3兩個+2同65張圖

聽你地咁講咪chur過返工

個骨灰龕+0同+5基本上係無分別

+5姐係突5次？

我果個+0 48LV 已經滿精神如果早幾十LV 滿既直頭覺都唔駛

兩件+0 可以合一件+1
兩件+1可以合一件+2
如此類推

佢個附帶效果冇用咩

要玩回避既都唔會喺佢度攞回 暗闇耐性... 我未見到有咩用

舊嘢主要只係用黎攞12精神/12防

係個回避差少少
我覺得唔值+5 所以整左兩粒+3就算
利申廢肝

唔同喎,重甲係得呢件裝可以拎到回,土忍又可以靠呢件裝補精神同回 然後上血袍

其實都係放部機係到自己掛機打
課金淨係買30 支大水
晚晚啪水到1000體set好時間刷到4點自動熄機
朝早就set掛到下午1點熄機，咁返工食完飯可以入game做任務

其實我都唔係特登肝
只係一路睇utube or 做自己嘢一路刷
反正都只係每兩分幾鐘㩒一吓

有幾多隻重甲係要玩回
回避流家陣個環境都係上曬BUFF 等人必中 唔上BUFF 除非課長突爆曬情人節咭濕婆咭再加齊帽先有機會避到

SE 打壓回避可恥

我即刻拎支+5香水 同埋升到三百幾運試

避完佢招技stop 返佢轉頭

仲要每人送張UR命中卡
回隊真係玩條撚

運氣既嘢 一係中一係唔中
我黑肉342運 用埋四天 突2濕婆咭一樣比人打到仆街

講緊黑肉已經有回避UP被動技

仲要係+5帽

回避流OUTDATED
潮流興狀態流

收手啦 迴避隊係戇鳩仔先玩

抽唔到新嘢呀清

打唔中就唔會中狀態

玩到咁大然後俾人阿格/劍聖正面一下扑中真係嬲撚到

冇人開路 我係咪要搵隊撞？

我隻黑肉啲裝咁廢, 上咗buff都好少畀人打倒

魔法卡

大神開路俾雞仔執未,,,

會計妹

咪就係上BUFF > 裝既數值好撚多, ON99

唔搞迴避,全部疊防同解狀態,
彩花出場
嚟緊張卡睇嚟似加防嗰類

整隊紫毛毛後宮團

我屌死你個TM2 9C9

隊隊都有隻土法係頭
我雷鎗點打

土法放頭應該掂唔到雷鎗 跟住你用土法反CUP

風槍一個4連上chain爆盾
雷槍黎個二連

隊隊都土法黑肉 rain/光戰
撞硬

@會腸
DFFOO 突爆咗之後再抽到同一把武係咪直接賣得

又話輕鬆6星

不嬲9up

我係
換章換其他武仲好

是但撞了

不過太多必中角, 迴避都係收收地皮
最多落一隻黑肉

阿格玩狀態係幾正
但係都係唔係幾夠力
已經將個彩花轉咗做阿妹
但係第二動打公廁隊都係差啲dmg
最後阿格同光戰單挑
俾對面食水晶+回血技贏返轉頭

真化武防係咪一定要用粒嘢突

玩撚完

撞晒落XYZ啦殺多一隻兩隻都好

係
DFFOO而家真係回歸都好難追

枉ME咁信U , U成日呃鳩ME

阿格配光戰應該唔夠力, 太防守型

我都係用+0就算
好多野都衡量過唔係必要都懶得肝
新手有衝勁好正常, 玩得耐就變咸魚

依加攪緊常用3隻啲召喚先 屌單眼女抽唔到把LD

係唯一有呢個用途, 但重甲玩迴避既角色真係少

CLOUD 又無LD 又無EX
得魔王齊LD 同EX

又未至於, 攻隊針對性揀人仲係好屈
不過去到鑽石守隊就真係玩唔到迴避

DFFOO真係個期抽得中就玩
抽唔中就棄SOSAD
DFFOO都要肝

我都覺, 阿格最低AP消耗招攻擊技好似有D廢
可能競技場未見到勁既阿格

81:84
molamola

暫時仲未夠打180

FF7
真係石又唔中
之後幾百張野逐中逐中禁哂都唔中哂我時間

個個都放隻命中介係打手到仲迴乜鳩

呢個場打土法好難唔死人
下次留返d彩花俾我秒ok?

隊隊都整隻土法, 真係打條春

佢而家塔關層數關
你神運回歸中齊都未必夠打

慢慢追

整咗獨眼把真化武都好打咗好多

嗰招對面中咗狀態會好勁
3回合淨係可以行

我今日極限閃避隊 一戰就得番一隻
對面無holy無必中 只係裝咗命中介

真化真係救左好多角
但代表你好多角都要抽

好多武至岩

一隻戒已經等於你裝+咭+召既效果

主線係咪有ssr杖打 係邊關

5個月換一把

成個技能組都係拎黎針對魔攻職

你唔係+5喇咩
第4章1節【Batlle10 四つの石棺】
第4章3節【Batlle6 北を目指して】

整多把比彩花

換隊了 垃圾game

UR杖啦

換得黎都。。。

阿格配冰劍會唔會夠輸出？

AOE減耐再連chain

整左兩把都係HP型, 放棄了

慢慢開始夠硬先係最重要

一招holy已經夠啦
裝都唔洗

IF U CANT 必THEM

YES,單挑可能光戰/光盾都打唔嬴

唔止啦,我今日全物攻去到都俾佢停晒

但係ur杖冇魔法攻擊力up
打人唔係會冇咁痛咩

彩花都好驚自己中狀態, 要坦吸得實同走位好

係
而家半坦玩哂
所以光戰+rain+土法先變成公廁隊

真係打唔贏打物防角勁R J

你係真係唔好彩

低faith都中仲要企埋一齊？

唔係,細雷冇咁痛,但Holy/核爆 UR杖痛啲,傷害計算式問題 定我遲下整個傷害計數機俾你地玩玩

土法屈在就算打到無曬ap，埋身拎棍扑鳩人都扣千幾
未計佢硬撚到仆街

運氣唔好啫
呢個情況彩花LB就好尾機

係,走位問題

所以我覺得阿格同土法可以大家互補

但真係要研究下

咁我都升把玩下先
之前整咗把魔攻type出嚟

我升到227 魔力 爆唔到數值

呢個場我試下可唔可以砌到隊針對土法放頭位既隊先
就咁睇應該水赤法打對頭有機會

咪最多威兩場, 同牙rain一樣

5分鐘後開 超高

土法都重係太硬

啊rain真係睇咩職

重甲

有冇人打

rain依家其實都唔差
至少我果隻可以頂黑肉+劍聖每人一招仲未死
對法隊緊加可以頂耐d，係成日打唔撚中人同埋無乜ap

土法用魔法打落去就得

冇AP真係死症
所以第一場唔打得光戰, 唔係第二場就會行埋去劈友RJ

通常街果啲比我黑肉一刀都吉3000

黑肉最慘係基本行4, 依幾個場都細發揮唔到

打

如果個場大拉人走兩邊就仲係好好打

89977

超高

試場二王子先
太耐冇打
易死就轉光戰

-2

依個場會易死

唔記得打ex 關就 reset 左 dungeon

都係差幣，同20書

-1

冇人

下隻魔召乜乜魔係咩屬性?

半減之後 而家係單人嘅世界

奪心魔水召

以為 水龍

打定d水石先

-1

人呢

見到SSR就以為易抽?

冇就開街啦

抽唔中咪比奧丁食埋佢

仲有位?
有既打完呢場入

入黎

有

呀妹我到依家都未抽到

一個人霸2個位

ssr不了

1-2分鐘,打埋呢場先

4個斬9件鐵人

2020

分身部機太垃圾有冇人接位
一有CG片會彈GAME

有興趣 依加有房主獎

89977
就完場

我重開場

等等

但我陣間要入lift

20291

咁我打多場先
你一陣得再叫

第九層點打
係咁miss

第9層係風賊?我係命中裝基加上去虎鐵就完場,你有冇啲大範圍角

土法
但係屬性比風屬counter

龜係起點等佢地自己沖試黎畀你圍

一下唔得咪兩下,最緊要隻坦頂得順啲遁

屌，我成日覺得好似有野未打，原來未打塔
過左成日

食咗8個鎚升爆咗

有冇得睇角色同召喚獸既配搭？

見到有人放召要禁爆右上角SKIP

三抽又炒哂

開得3日個dungeon？

抵死

第8章第3節

好串

日日3粒藍色嘢

魔職冇AP真係好難搞
第一動對面坦少少嘅話
去到第二動就好易唔夠力

忍唔住追左5抽
斬手指了

屌你老母

互相傷害

雷妹行過去仆一下

計數妹？

不了

說服緊自己不了
呢兩日都冇見過商店有佢啲碎
中左肯定更加冇

你睇返佢啲技，平地個傷害低好多喎

平咩地佢招牌大水係計Lv

睇Altema見有啲技寫個分別好大下高低

講緊按等級,除非你卡係89 / 98 lv

今日出咗幾次仲要10塊10塊咁嚟

一早講咗會腸肯定同我哋玩緊唔同GAME

佢依幾招寫既係點分？

好似有啲係就低，有啲又唔係

無石買碎

HEIGHT 高咪高度, LV 咪LV 可以點答你

我屌你老母呀 我就3粒藍色

咁係咪平地就低啲姐

又話計lvl

最下個招咪跟lv 單就Holy個招都on9啦,上下限都係人地LB倍率級數

最低個招咪LV

姐係1-4既招計高低，5就計lvl

咁人地咁寫我既理解係好多技計高低

係,Holy個招即使160%都係on9 最下個招大範圍176% 常駐係必然唔好唔記得低倍率都唔係咩問題,因為武器除咗有魔攻加成,本身魔力數值都高過杖

關剩HOLY 補血X2 同LV 射撚到啪啪聲

重要素早可以去到90

新手一問，呢把野係咪可以升上UR架？

dnlm

same

打埋呢場休息

唔可以

20291

超級

-1

冇人就休息

睇啲人話用魔劍士？

謝

招lv技176%又遠又大
點玩
2下一定秒晒對面99打手喎

ur劍又係升唔爆

打直重要5個鐵鎚

一講起武器升唔爆又諗起馬嬲

我睇過下國際服post
佢話日服果陣係打唔知邊個超難過唔到所以棄
都唔完全關升唔滿數值事既

但係去到國際個難度唔會變架喎

RJ 到剩識吸血

想問下, 一般黎講物理系角色, 把武器應該選アサルト or クリティカル
實在唔識選

呢場我想試吸血流所以熄晒啲技 呢排Arena見劍聖出晒嚟,行埋去一招大地讚衝5XXX

開完Lucia見Trust有90素早,唔慢

我揀攻高
唔知其他人

差35碎就可以突爆呀格

雷神卡突爆+50魔力
睇我呀妹炸撚死晒你班仆街

差9碎

刷錢刷到天荒地老

半體而家一日可以刷到幾多

30支水8000萬咁上下

HKFFBE＋個會長係咪都係巴打
申請左入會2日無人批

突爆雷神卡
我嗰卡仲係突1

唔係話申請自動入咩
利申之前聽到佢哋咁講

唔係呀，要批喎
定係有rank限制

終於刷完把垃圾雷劍
無得SOLO真係好煩

Ok，幫你通知佢
你咩id？

本身係，後尾太多唔知咩人入，爆左位
所以會長改番要申請，盡量留番d位俾連登新入坑巴打

同連登ID名一樣
唔該巴打

點解無?

又死宣又石化
點打單人multi

片都拍埋 夠快就得

土法被動用死宣無效
再用石化耐性卡
完美化解

點解你地可以咁快

無黑肉

我係二王插防石化單刷

二公子用暗拳一樣得

刷左半個幾鐘雷劍 一張圖都冇
係咪中撚左bug

唔係，係真係好難跌

岩岩5點突完刷商店

日日刷滿大水都係得個5-10塊

@怨巴
請問紅嵐升到20，會唔會都係出響招無詠唱魔攻之後？ 優先度大概點樣？

定係要響範圍內多於1個目標，同時無自己友先會用？

我無刷突發

Er
佢自己果隻都係得14lv

又話有愛..... 我都15啦

不過試左好耐個公會戰trial都唔識出

覺醒要個啲碎除左story獎勵，邊到可以拎到
想6覺隻角

差15

加油

活動刷分換
買

活動分可以換
有啲任務會送

又派200石同大水Server問題,然而都係Feel唔到

......冇刷突發都滿突

巴打抽左幾多次中阿格？

巴打半日出左廿塊

範圍無自己友 之後計總輸出 全部aoe 都係咁計 好似係
所以我water 都關埋

因為真係無用用太多ap 係死曬之後最後搏一搏用 不過通常混到對面都會追你黎打 混亂好撚廢

刷突發

混亂個系數係0.67 最高狀態技,廢廢地都正常但令到人地出唔到技已經好好

無隊岩打得隊118rank睇岩

我發現今晚多咗好多呀妹

今日死梗啦，會腸完全冇燈過

會腸掛住cow 女

通常用完之後人哋斬你一刀你又會普攻斬人一刀

對上次猪既會

又要撞10隊猪

咁遲燈 玩完la

今日試全攻型黑肉 落愛誓 預我0

今日要試新時間

我一向0

希望唔洗撞

已經撞左
Lucia特登右邊走去左邊俾buff土法 甩哂節奏
聽晚用番阿伯算

邊個撞左我隻118rank

兩場都對面喺後場塞車buff 唔知jm9

btw 黑肉裝diabolos 咭極大力

潛力無窮呢張野

追左次抽唔中

你張卡突幾?
我pu完先中 買唔到碎
搞到而家拎唔到嚟用

突2 頭先1個aoe 秒咗人隻雷鎗 劍聖重傷 光盾半血

認真問,點解戒丁唔學ジャマースラスト

吓 佢無學？

黑肉竟然畀牙rain counter count死咗, 有冇咁柒

係,好耐了,我以為係戰術 直到有on/off都唔見佢學所以先問一句

啱啱試咗 黑肉用diabolos 咭打84防開咗shield 光戰1400

佢個腦喺我哋機戰group 出曬名 阿妹條狗帶裝落光盾度就知

又2打3執雞成功
呀妹真係CLS

以後見佢有咩on9嘢直講就得 因為一定係on9無懸念

時魔用到?

同我有幾分相似

用倒, 最強大技

成隻人最勁果招你問用唔用到

隊隊都有隻我唔想見到既野

隊隊都唔夠打

全部rain黎既屌

即學, 仲未好明咩副職邊D用到邊D用唔到

求指路

冇水角真係唔想打rain

我撞完0你幫我報午ok

94個隻Rain冇範圍技但你光戰唔係中間位

望個框 最外圍本職技任何時候都用到

其實黑肉拉瑪都完全唔驚牙rain

明鳥

學咗可以熄埋招水

我見94好似玩回避

會長係時候課隻計數妹返嚟

點回得張濕婆卡重要龜速陣 重點係虛像冇晒

會腸你拎五分先

我再幫你報牛

oj

我打89

真係冇隊啱打

86同94都係回避隊，小心

94唔係回避隊囉都講咗,唔解釋了

防裝都用回避，所以最後冇打到

睇下邊個打到

2020 究竟丁丁定係會腸先係王者

連格劍到冇碎，黑仔王

防裝咪劍聖得頂帽 又唔推速又唔推運 虛像用晒,閃鬼到咩

咁ok，睇下邊個打埋

63:63

差唔多啦，唔洗咁禮讓

又要最後5分鐘炒車式撞牆
拎走左隻ラマダ

自信王呢

唔好逼佢啦,一陣佢炒埋我地就真係玩完,重有20分鐘唔急

你有時間搵呀賭神上水重好啦,我而家排佢防守次序重後過啲新手,冇眼睇

望住呢幾隊真係唔識揀

但係佢啲RANK keep住係咁升

賭神應該要去基po搵，依個重任要交俾飛雲了

我喺會頻叫咗佢, 唔上水就真係救佢唔到 課到95 RANK 日日0 1星見到都覺得無癮

之前個場都還好,而家呢個場重用呢套排陣真係送AP俾對面,放個新手上前頂都起馬做到野

94搏佢光戰未行到就篤死咗啲打手

86同95 有興趣

等多陣先

4隊睇清楚再出手

86同93 rank都應該有隻拉瑪達

分身一陣都未知咩底牌既話，應該91同86
大大隻REIN真係

我隻水赤魔對正佢劍聖,好危

牙RAIN 真係有咁大威協咩

時魔呢個場會龜宿, 唔驚

佢地基加

發覺冇隻魔攻真係唔掂

時勢所迫害

唔關事,你冇活性重玩物攻隊本身就唔掂

我拎走左ラマダ換返基加
冇左水屬

好狠

咁直接

陣間會腸一嘢60PACK 車落去唯你事問

如果冇人開波, 咁我10分鐘就撞94㗎喇

決定咗對會長同丁丁直接啲

差170碎，希望半jer攪掂

琴日買左7碎 48pack

今日都係3星

睇黎要抽隻魔

咁大隻pickup喺度

得返一隊

無啦啦要入Excel

全清到

有土法但冇pick up又唔得

雷妹又唔夠碎

今日後勁凌厲

唔夠快, 執唔切雞
要入Excel了

我執左 唔洗入

幾分鐘就要入EXCEL

平時最後撞晒

就係你累我要入Excel

竟然畀我打死咗對面光戰+劍聖

淨係棄驚佬冇燈自己已經差好遠

睇黎新時間9up先係王道

me就係撞個個..

有料

原來86rank隻89lv Rein好脆皮，我89劍聖都秒到

識多兩日呢個排陣先

幾驚你掛住cow女唔上黎燈

你太慢了

又想引我抽，冇咁易

唔用盡一切方法推晒防嘅牙rain頂唔倒物攻

幾時99,定放棄咗轉用Lucia

係你自己話要抽隻魔

土法1打3 on9

女人吸引唔到佢,佢要嘅係加爾加斯

剩係秒回血都夠理由啦

半周年點睇都係出物攻
今次唔抽有排都唔駛抽了

呢個場用番愛滋誓好似OK

邊隻係加爾加斯

下下抽真係會屎人

重未齊格劍又整多隻

又要買電腦，舊機成6年就死

差76碎劍聖就99
Lucia希望過幾日pick up99埋

電腦可以不換, 女不可以不抽

扭到咁 會腸想玩咩姿勢

格劍好個ai好似跟一個男角先唔會出兩次私信

活....

依隻點會抽呀

電腦平有平買，反而Mon緊要啲
最近換咗隻4K睇女爽到呢

我守隊唔記得咗用錯卡 但都頂到兩隊1動 -0
咁我應唔應該轉返卡

唔緊要啦 呢d你唔抽都會跟你返去

1小時結算提示, 今星期個1000線好撚高

100%角太多75%又係公廁劍聖

想買amd，但好似好少有

公會分數:2020

se肯出10碎俾我

差125張阿格

認真問

新眼鏡娘點？

我睇咗3個海鮮網都俾T1評價，反而信唔過

冰法LB秒唔到彩花

下部機我都想試下AMD，啲人講到幾勁咁
AMD list係悠二或者法奧個網都有唔少，可以參考下再自己加加減減

發覺對面通常用黑肉打我

守隊都係俾人一場車爆, 攪唔掂

冇必中梗係打你

呢度都係俾T1評價

一定勁, 不過都要睇你卡同裝

我睇下先

就係睇好多評價已經係超越咗intel，重要平啲

買埋商店差15碎

好耐未試過俾人一場清呀妹功勞大到黐線,今次守隊呀妹又冇晒TP同AP

港女卡ok？

同埋攻守都諗下點轉

啊格守麻麻地

2020就半jer希望得

TM2 日日要出黎俾人中出幾次

我隻呀妹重要得89lv守隊戰神嚟

今日有個唔刷突發都買齊碎
我呢啲算慢啦

歐洲人

平時個個都話新手會好運d

假既

再研究下先

我隻新鮮出爐呀格用愛誓都55XX血50防28精神, 再自帶15單體耐
牙rain都守得呀格冇理由唔守得

水赤法mvp

TSYM我記得X2大佬黎
做咩沒落左

btw
對面又係內訌面臨解散?
廢左好多

攻守都係戰神

咩裝，圖睇下

利申新手

TSYM冇沒落啦,佢係非洲姐,你睇佢啲卡,連AP獲得卡都就突爆

人人都有隻呀妹放守隊應該都幾噁心

你隻土法都好勁

好耐無睇人d裝卡了

彩花阿妹補=血打少隻
第一場3下箭雨食硬佢

用石像都有81素早，唔錯
守隊概念係呀格純粹打停對方，畀呀妹同土法炸撚死佢

拎棍扑劍聖2488,痴撚線

補血隊記住留俾我打

又中

中咗唯有升

對面rain做坦落隻光戰做乜9

你無唔中過

咪94 Rank個隻,連招範圍技都冇

諗住係用佢玩狀態技，光戰守

隻野真係勁

咁你第三隻一定要係活性孔/計數妹

女黎架, 唔啱你

唔係第3隻,如果光戰守,佢玩狀態技,係連佢自己都要活性孔

LUCIA冰G計數妹都應該唔會中

唔駛諗 無明劍屈到爆
過多一星期隻rain準備停到死

計數妹無論咩時候中咗都要練,周回勁到傻咗

期望半jer

成日都10抽中課金買碎
你同TM2 d錢真係好搵

呀格招盾高TP, 配埋奧丁應該一開波可以斬倒兩嘢
嗰招幫男角加攻學都冇學

計數妹副要4轉3計99

技能大炮用ap重少過格劍

所以咪第一場活性第二場開盾, 兩場都有AP

唔練了
反正都係省電mode擺喺度掛
(同埋把聲真係好難聽)

咁冰劍冇得落場好傷心喎咁樣

巴打你阿格做主坦？

呃錢

個個歐洲人

等佢BUFF到識出斷絕就得

好似唔同定位啊？

阿格d技都做唔到打手

係
俾隻驚逼住課

佢前設係光戰+呀格
如果唔用魔/活性孔打手, 就會成隊都攻擊垃圾

痴線 歐洲人既煩惱

睇到啲tp ap 消耗超高就唔想用

冇2020

守隊係, 但係今日得一隊打, 未知work唔work/有咩弱點

我黑肉抽到破產先抽倒

用左10萬石落唔到場
我打死都留係度曬下命啦

等食評

我都想咁玩 冇2020

土法想練都要等up碎，真係搞唔掂

唉今晚抽4眼妹算

要食草了

佢得85RANK 人哋Q知佢用咗幾多石

上咗86

講到好似好高咁

打主線既成就

UP得黎都沒落

緊係玩計數妹

我都冇活性孔
呀妹用住冰法個月亮幫佢開技將就吓

又想俾女人呃多次

早抽早享受

唔等多個零禮拜睇下半週年有咩情報
到時啲限定角實屌打而家呢啲

其實係,反正會長就嚟捱到有活性孔

刷夠1個億了

我都驚出新限超勁

你又想12PACK?

等睇半週年出光輝btw佢而家咁樣提前放data我覺得5月7就有機會解包解到半週年

當初冇聽飛雲叫早啲刷唉

一次過換血
老實講今時今日一隻魔都冇好難打

出光輝100 cost 我重驚過出限角

光輝既話我寧願all in計數妹/留石OYO好過

等半J年啦

4抽又炒哂

阿格有冇邊招技要off，而家唔知升咩技好

加精神我off咗，ai一開波出兩下就

沒有計數妹的第四天

商店又冇阿格

我都係

緩回魔除我都熄咗
幫男人加攻學都冇學

今日成日唔記得掛錢依加得億2

你地d呀妹咁勁 .gun

垃圾game

免費抽又中港女

好似話光輝係女嚟
咁會腸唔洗抽啦

我連阿妹都抽咗勁多先抽倒

得4粒金珠

魔除要熄

係女黎，實抽

屌死佢未試過送既抽到好野

得1round冇用, 用盾就夠

都係練隻魔入隊先

成班仆街

上面嗰位扑咗

等我抽4眼返黎剋著你班歐撚

阿妹好似係一開始抽冰g抽到
嗰陣都估唔到咁勁

你101 Rank要食晒對面啲高Rank進攻,同我地唔同玩法

上網睇圖
無手既
手炮黎太樣衰
一定唔屌

高rank特別吸仇

分身。。。

12PACK 果啲唔吸仇要我哋呢啲小薯吸咩玩法

DLLM AR

重課大佬依家先有4天

dllm呀

屌你地歐洲人

我地公會低Rank唔係冇原因個個免費抽就中

個個都中ur
望住自己中張sr......

Dllm

歐到係唔洗課金中齊99

準備大爆死，勿諗

得返5000石120碎都唔夠買

9字頭RANK 果啲全部都非洲人

直播plz

唔好抽啦等半J年/下隻魔補
多錢都唔係咁玩法

想直播睇我爆死

1001

頭Po有啲野想換
--勿推

Aerith 出黎救我

1000